---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۷۴
---
# مناجات شمارهٔ ۱۷۴

<div class="n" id="bn1"><p>الهی مران کسی را که تو خود خواندی ف آشکار مکن گناهی را که تو خود پوشیدی، کریما خود بر گرفتی و کس نگفت که بردار، اکنون که بر گرفتی مگذار و در سایهٔ لطف خود میدار و جُز به فضل و رحمت خود مسپار.</p></div>